#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/imapMsgs.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #
#. # The following are used by the imap code to display progress/status/error messages
#. #
#. #LOCALIZATION NOTE(imapAlertDialogTile): Do not translate the word "%S"
#. # below. Place the word %S where the account name should appear.
#: imapAlertDialogTitle
msgid "Alert for account %S"
msgstr "%S 帳號的警示"

#. # Status - opening folder
#: imapStatusSelectingMailbox
msgid "Opening folder %S…"
msgstr "正在開啟目錄 %S…"

#. # Status - create folder
#: imapStatusCreatingMailbox
msgid "Creating folder…"
msgstr "正在建立目錄…"

#. # Status - deleting a folder
#. # LOCALIZATION NOTE (imapStatusDeletingMailbox): The "%S" below should not be translated.
#. # Instead, insert "%S" in your translation where you wish to display the name
#. # of the folder being deleted.
#: imapStatusDeletingMailbox
msgid "Deleting folder %S…"
msgstr "正在刪除目錄 %S…"

#. # Status - renaming mailbox
#. # LOCALIZATION NOTE (imapStatusRenamingMailbox): The "%S" below should not be translated.
#. # Instead, insert "%S" in your translation where you wish to display the name
#. # of the folder being renamed.
#: imapStatusRenamingMailbox
msgid "Renaming folder %S…"
msgstr "正在重新命名 %S 目錄…"

#. # Status - looking for mailboxes
#: imapStatusLookingForMailbox
msgid "Looking for folders…"
msgstr "正在尋找目錄…"

#. # Status - subscribing to mailbox
#. # LOCALIZATION NOTE (imapStatusSubscribeToMailbox): The "%S" below should not be translated.
#. # Instead, insert "%S" in your translation where you wish to display the name
#. # of the folder being subscribed to.
#: imapStatusSubscribeToMailbox
msgid "Subscribing to folder %S…"
msgstr "正在訂閱目錄 %S…"

#. # Status - unsubscribing from mailbox
#. # LOCALIZATION NOTE (imapStatusUnsubscribeMailbox): The "%S" below should not be translated.
#. # Instead, insert "%S" in your translation where you wish to display the name
#. # of the folder being unsubscribed from.
#: imapStatusUnsubscribeMailbox
msgid "Unsubscribing from folder %S…"
msgstr "正在取消訂閱目錄 %S…"

#. # Status - searching imap folder
#: imapStatusSearchMailbox
msgid "Searching folder…"
msgstr "正在搜尋目錄…"

#. # Status - closing a folder
#: imapStatusCloseMailbox
msgid "Closing folder…"
msgstr "正在關閉目錄…"

#. # Status - compacting a folder
#: imapStatusExpungingMailbox
msgid "Compacting folder…"
msgstr "正在壓實重整目錄…"

#. # Status - logging out
#: imapStatusLoggingOut
msgid "Logging out…"
msgstr "正在登出…"

#. # Status - checking server capabilities
#: imapStatusCheckCompat
msgid "Checking mail server capabilities…"
msgstr "正在檢查郵件伺服器功能…"

#. # Status - logging on
#: imapStatusSendingLogin
msgctxt "imapStatusSendingLogin"
msgid "Sending login information…"
msgstr "正在傳送登入資訊…"

#. # Status - auth logon
#: imapStatusSendingAuthLogin
msgctxt "imapStatusSendingAuthLogin"
msgid "Sending login information…"
msgstr "正在傳送登入資訊…"

#: imapDownloadingMessage
msgid "Downloading message…"
msgstr "正在下載訊息…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapGettingACLForFolder): Do not translate the word "ACL" below.
#: imapGettingACLForFolder
msgid "Getting folder ACL…"
msgstr "正在取得目錄 ACL…"

#: imapGettingServerInfo
msgid "Getting Server Configuration Info…"
msgstr "正在取得伺服器設定資訊…"

#: imapGettingMailboxInfo
msgid "Getting Mailbox Configuration Info…"
msgstr "正在取得郵件匣設定資訊…"

#: imapEmptyMimePart
msgid "This body part will be downloaded on demand."
msgstr "內文部份會在需要時下載。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapReceivingMessageHeaders2): Do not translate the word "%S" or "%lu" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the server should appear.
#. # Place the word %lu where the number of headers should appear.
#: imapReceivingMessageHeaders2
#, fuzzy
msgid "%S Downloading message header %lu of %lu…"
msgstr "%S 接收中: 郵件標頭 (Headers) %lu / %lu"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapReceivingMessageFlags2): Do not translate the word "%S" or "%lu" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the server should appear.
#. # Place the word %lu where the number of flags should appear.
#: imapReceivingMessageFlags2
#, fuzzy
msgid "%S Downloading message flag %lu of %lu…"
msgstr "%S 接收中: 郵件標幟 %lu / %lu"

#: imapDeletingMessages
msgid "Deleting messages…"
msgstr "正在刪除訊息…"

#: imapDeletingMessage
msgid "Deleting message…"
msgstr "正在刪除訊息…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapMovingMessages): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#: imapMovingMessages
msgid "Moving messages to %S…"
msgstr "正在移動訊息至 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapMovingMessage): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#: imapMovingMessage
msgid "Moving message to %S…"
msgstr "正在移動訊息至 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapCopyingMessages): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#: imapCopyingMessages
msgid "Copying messages to %S…"
msgstr "正在複製訊息至 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapCopyingMessage): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#: imapCopyingMessage
msgid "Copying message to %S…"
msgstr "正在複製訊息至 %S…"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapFolderReceivingMessageOf2): Do not translate the word "%S" or "%lu" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#. # Place the word %lu where the number of headers should appear.
#: imapFolderReceivingMessageOf2
#, fuzzy
msgid "%S - Downloading message %lu of %lu…"
msgstr "%S - 接收中: 郵件 %lu / %lu"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapDiscoveringMailbox): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %S in your translation where the name of the folder should appear.
#: imapDiscoveringMailbox
msgid "Found folder: %S"
msgstr "找到資料夾: %S"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapEnterPasswordPrompt): Do not translate the word %S below.
#. # Place the word "%S" in your translation where the email address
#. # or the username should appear
#: imapEnterPasswordPrompt
msgid "Enter your password for %S:"
msgstr "請輸入 %S 的密碼:"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapServerNotImap4): Do not translate the word "IMAP4" below.
#: imapServerNotImap4
msgid "Mail server %S is not an IMAP4 mail server."
msgstr "伺服器 %S 不是 IMAP4 伺服器。"

#. # This is intentionally left blank.
#: imapDone
msgctxt "imapDone"
msgid ""
msgstr ""

#: imapEnterPasswordPromptTitle
msgid "Mail Server Password Required"
msgstr "需要郵件伺服器密碼"

#: imapUnknownHostError
msgid "Failed to connect to server %S."
msgstr "無法連線到伺服器 %S。"

#: imapConnectionRefusedError
msgid "Could not connect to mail server %S; the connection was refused."
msgstr "無法與伺服器 %S 連線，連線被拒絕。"

#: imapNetTimeoutError
msgid "Connection to server %S timed out."
msgstr "與伺服器 %S 的連線逾時。"

#. # Status - no messages to download
#: imapNoNewMessages
msgid "There are no new messages on the server."
msgstr "目前沒有新郵件。"

#: imapDefaultAccountName
msgid "Mail for %S"
msgstr "%S 的郵件"

#: imapSpecialChar
msgid ""
"The %c character is reserved on this imap server. Please choose another "
"name. "
msgstr "此 IMAP 伺服器的目錄名稱不能有「%c」字元。請更改名稱。"

#: imapPersonalSharedFolderTypeName
msgid "Personal Folder"
msgstr "個人資料夾"

#: imapPublicFolderTypeName
msgid "Public Folder"
msgstr "公開資料夾"

#: imapOtherUsersFolderTypeName
msgid "Other User's Folder"
msgstr "其它使用者的資料夾"

#: imapPersonalFolderTypeDescription
msgid "This is a personal mail folder.  It is not shared."
msgstr "這是未分享的個人資料夾。"

#: imapPersonalSharedFolderTypeDescription
msgid "This is a personal mail folder.  It has been shared."
msgstr "這是已分享的個人資料夾。"

#: imapPublicFolderTypeDescription
msgid "This is a public folder."
msgstr "這是一個公開資料夾。"

#: imapOtherUsersFolderTypeDescription
msgid "This is a mail folder shared by the user '%S'."
msgstr "此目錄由使用者「%S」分享。"

#: imapAclFullRights
msgid "Full Control"
msgstr "完全控制"

#: imapAclLookupRight
msgid "Lookup"
msgstr "找尋"

#: imapAclReadRight
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: imapAclSeenRight
msgid "Set Read/Unread State"
msgstr "設定已讀／未讀狀態"

#: imapAclWriteRight
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: imapAclInsertRight
msgid "Insert (Copy Into)"
msgstr "插入 (複製到)"

#: imapAclPostRight
msgid "Post"
msgstr "發表"

#: imapAclCreateRight
msgid "Create Subfolder"
msgstr "建立子資料夾"

#: imapAclDeleteRight
msgid "Delete Messages"
msgstr "刪除郵件"

#: imapAclAdministerRight
msgid "Administer Folder"
msgstr "管理資料夾"

#: imapServerDoesntSupportAcl
msgid "This server does not support shared folders."
msgstr "此伺服器不支援共享資料夾。"

#: imapAclExpungeRight
msgid "Expunge"
msgstr "清除"

#: imapServerDisconnected
msgid ""
"Server %S has disconnected. The server may have gone down or there may be a "
"network problem."
msgstr "伺服器 %S 已斷線，可能是伺服器關機或網路有問題。"

#. # LOCALIZATION NOTE (autoSubscribeText): %1$S is the imap folder.
#: imapSubscribePrompt
msgid "Would you like to subscribe to %1$S?"
msgstr "您想訂閱 %1$S 嗎？"

#: imapServerDroppedConnection
msgid ""
"Unable to connect to your IMAP server. You may have exceeded the maximum "
"number of connections to this server. If so, use the Advanced IMAP Server "
"Settings dialog to reduce the number of cached connections."
msgstr ""
"無法連線到您的 IMAP 伺服器，可能是超過此伺服器的最大連線數。如果是這樣，請從"
"「進階 IMAP 伺服器設定」視窗減少使用連線數目。"

#: imapQuotaStatusFolderNotOpen
msgid "Quota information is not available because the folder is not open."
msgstr "未開啟資料夾，尚無容量配額資訊。"

#: imapQuotaStatusNotSupported
msgid "This server does not support quotas."
msgstr "伺服器不支援配額管理 (Quota)。"

#: imapQuotaStatusNoQuota
msgid "There are no storage quotas on this folder."
msgstr "此資料夾沒有儲存容量配額。"

#. # Out of memory
#: imapOutOfMemory
msgid "Application is out of memory."
msgstr "記憶體不足。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapCopyingMessageOf2): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word %3$S in your translation where the name of the destination folder should appear.
#. # Place the word %1$S where the currently copying message should appear.
#. # Place the word %2$S where the total number of messages should appear.
#: imapCopyingMessageOf2
#, fuzzy
msgid "Copying message %1$S of %2$S to %3$S…"
msgstr "正在複製郵件 %1$S / %2$S 到 %3$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapMoveFolderToTrash): Do not translate the word %S below.
#. # "%S" is the the name of the folder.
#: imapMoveFolderToTrash
msgid "Are you sure you want to delete the folder '%S'?"
msgstr "您確定要刪除資料夾「%S」嗎？"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapDeleteNoTrash): Do not translate the word %S below.
#. # "%S" is the the name of the folder.
#: imapDeleteNoTrash
msgid ""
"Deleting this folder is not undoable and will delete all of the messages it "
"contains, and its sub-folders. Are you sure you still want to delete the "
"folder '%S'?"
msgstr ""
"刪除資料夾這個動作無法復原，且會移除所有在裡面的郵件與子資料夾。確定要刪除資"
"料夾「%S」？"

#: imapDeleteFolderDialogTitle
msgid "Delete Folder"
msgstr "刪除資料夾"

#: imapDeleteFolderButtonLabel
msgid "&Delete Folder"
msgstr "刪除資料夾"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapAuthChangeEncryptToPlainSSL): %S is the server hostname
#: imapAuthChangeEncryptToPlainSSL
msgid ""
"The IMAP server %S does not seem to support encrypted passwords. If you just "
"set up this account, please try changing to 'Normal password' as the "
"'Authentication method' in the 'Account Settings | Server settings'. If it "
"used to work and now suddenly fails, please contact your email administrator "
"or provider."
msgstr ""
"%S 這台 IMAP 伺服器可能不支援加密過的密碼。如果您剛設定好這個帳號，請試著到"
"「帳號設定」當中的「伺服器設定」，把「認證方式」設定成「普通密碼」。如果您是"
"突然沒有辦法使用的話，請洽詢您的電子郵件管理者或服務提供者。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapAuthChangePlainToEncrypt): %S is the server hostname
#: imapAuthChangePlainToEncrypt
msgid ""
"The IMAP server %S does not allow plaintext passwords. Please try changing "
"to 'Encrypted password' as the 'Authentication method' in the 'Account "
"Settings | Server settings'."
msgstr ""
"%S 這台 IMAP 伺服器不接受未加密的密碼。請試著把「帳號設定」當中「伺服器設定」"
"的「認證方式」設定成「加密過的密碼」。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapAuthChangeEncryptToPlainNoSSL): %S is the server hostname
#: imapAuthChangeEncryptToPlainNoSSL
msgid ""
"The IMAP server %S does not seem to support encrypted passwords. If you just "
"set up the account, please try changing to 'Password, transmitted "
"insecurely' as the 'Authentication method' in the 'Account Settings | Server "
"settings'. If it used to work and now suddenly fails, this is a common "
"scenario how someone could steal your password."
msgstr ""
"%S 這台 IMAP 伺服器可能不支援加密過的密碼。如果您剛設定好這個帳號，請試著到"
"「帳號設定」當中的「伺服器設定」，把「認證方式」設定成「不安全傳輸的密碼」。"
"如果您突然遇到這個狀況，代表可能有人正要偷走您的密碼。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapAuthMechNotSupported): %S is the server hostname
#: imapAuthMechNotSupported
msgid ""
"The IMAP server %S does not support the selected authentication method. "
"Please change the 'Authentication method' in the 'Account Settings | Server "
"settings'."
msgstr ""
"%S 這台 IMAP 伺服器不支援您所選擇的認證方式。請到「帳號設定」當中的「伺服器設"
"定」修改「認證方式」。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapAuthGssapiFailed): %S is the server hostname
#: imapAuthGssapiFailed
msgid ""
"The Kerberos/GSSAPI ticket was not accepted by the IMAP server %S. Please "
"check that you are logged in to the Kerberos/GSSAPI realm."
msgstr ""
"Kerberos/GSSAPI 門標（Ticket）沒有被 %S 這台 IMAP 伺服器接受。請檢查您是否已"
"經登入 Kerberos/GSSAPI 領域。"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapServerCommandFailed): 
#. # Place the word %1$S in your translation where the name of the account name should appear.
#. # Place the word %2$S in your translation where the server response should appear.
#: imapServerCommandFailed
msgid ""
"The current command did not succeed. The mail server for account %1$S "
"responded: %2$S "
msgstr "無法完成目前的命令。%1$S 帳號的郵件伺服器回覆: %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapFolderCommandFailed): Do not translate the word %S below.
#. # Place the word %1$S in your translation where the name of the account should appear.
#. # Place the word %2$S in your translation where the name of the folder should appear.
#. # Place the word %3$S in your translation where the server response should appear.
#: imapFolderCommandFailed
msgid ""
"The current operation on '%2$S' did not succeed. The mail server for account "
"%1$S responded: %3$S"
msgstr ""
"在資料夾「%2$S」執行的操作無法完成。%1$S 這個帳號的郵件伺服器回應：%3$S"

#. # LOCALIZATION NOTE (imapServerAlert):
#. # Place the word %1$S in your translation where the name of the account should appear.
#. # Place the word %2$S in your translation where the alert from the server should appear.
#: imapServerAlert
msgid "Alert from account %1$S: %2$S"
msgstr "%1$S 帳號的伺服器發出警告: %2$S"
